TVB「御用鬼佬」布偉傑成功求婚娶港女

無線「御用鬼佬」兼「御用督察」布偉傑，早年憑電視劇《同事三分親》中「韋一」一角令更多港人認識。今日更加喺Facebook晒鑽戒相，並留言：「我今年收到份大禮物，She said YES！！」宣佈成功向拍拖3年幾嘅女友求婚，正式拉埋天窗，「一哥」娶得「一嫂」歸。

布偉傑在半年前出席音樂觀摩活動嘅時候透露，當時正埋班組樂隊，一年前已經計畫出廣東碟，由「鬼佬」班底唱廣東歌，將鍾意嘅英文歌翻繹為中文，重新填上廣東歌詞。唔知佢當時求婚又係唔係用廣東話呢？無線「御用鬼佬」布偉傑今日更喺Facebook晒鑽戒相，宣佈成功拍拖多年嘅女友求婚，可喜可賀。

御用鬼佬布偉傑係咪大美人李嘉欣d fd？

佢幾高

阿一Thisav港產四仔召喚

紅色condom + 極短J

好似成日蒲夜場

搵錢幾多一個月？

鬼佬嚟講真係算細

港女成功食到洋腸